邊個宗教唔係個個都可以信？

伊斯蘭教

因為 阿拉私家

......
👌🏻

李斯

下省一萬字